眼帯の喰種，其實你個人真係好撚假 (2)

你話我之前搞鳩木耳，咁你依家做緊乜？

我返Pt 今日俾壽司郎藍田店店長炒魷魚 (2)

呢個po本身個po主明顯係一個精神有問題嘅人，你係原po笑佢都算啦，你幫人開2算係咩意思？係咪佢有病又冇名氣就抵死啲，你要推到佢仆街？

其實你根本就係鍾意睇人仆街嘅人，不過見木耳有啲勢力就懶係嘢咁幫佢，見個呢個樓主咁多人一齊笑就落井下石。

你話木耳係手足，搞鳩佢就係唔啱，但係呢個樓主都係手足，6月9號有份出黎遊行架喎！

你有冇諗過樓主比你不斷推po刺激會有咩後果呀？

之前仲係度扮清高？眼帶賤種，你收皮啦！

最後附上賤種狗見到半節手指就發情的經過，大家自己判斷下呢個係咩人。

爆咗1001再入嚟推

(1) 精華：

時事台啦直接

開時事台啦

呢個堅好笑

咪推 開cc台

一個post就群魔亂舞咁
精彩

你份人都幾是非不分 欺凌精神病人都支持

下次可唔可以搵個無人扑嘅ac開po